認真 有冇人試過一起身個屎眼隱隱作痛？

9點起身 痛到依家
一收縮就更痛
摸下佢就feel到有啲肉係出面咁
試過用手夾硬塞返佢入去都唔得
一個人住應該唔會比人屌掛
1. 想問下呢啲係咪叫脫肛？
2. 應該點做先可以止痛

認真搵張椅 坐一坐 會入番去

利申 試過 係脫肛

七月十四俾鬼屌

痔瘡？

好 返緊學 返到去會試一試

明明琴晚訓前都冇咩事

啲肉係環形放射咁出
如果係痔瘡手尾咪好長

個動作係pat pat 貼住坐好（坐半張椅），之後向後滑個pat pat (變左坐住一張椅）
幾年後都係割左 標本

咁應該唔係痔瘡啦
痔瘡係一粒野咁突咗出嚟

唔好啊大哥 我仲細

naive